中學好fd既女仔都拍拖到

未到鐘意佢，但見到佢post 拖手照個心就嘆氣
佢都算堅守自我 畢業單身左幾4年拍

而我

原來沒有 從來都沒有

1999

咁你慢慢守落去